# Saleor
# Copyright (C) 2017 Mirumee Software
# This file is distributed under the same license as the Saleor package.
# Mirumee Software <hello@mirumee.com>, 2017.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-27 16:26-0600\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Jihan Chung <jihanchung20@gmail.com>, 2017\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/mirumee/teams/34782/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: saleor/dashboard/category/views.py:42
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added category %s"
msgstr "추가된 카테고리 %s"

#: saleor/dashboard/category/views.py:63
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated category %s"
msgstr "업데이트된 카테고리 %s"

#: saleor/dashboard/category/views.py:84
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed category %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/customer/views.py:55
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Customer %s promoted to staff member"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/forms.py:25
msgctxt "Sale (discount) error"
msgid "Sale cannot exceed 100%"
msgstr "할인은 100%를 초과할 수 없습니다"

#: saleor/dashboard/discount/forms.py:66
msgctxt "Shipping voucher form label for `limit` field"
msgid "Only if order is over or equal to"
msgstr "주문이 초과하거나 같을 때에만"

#: saleor/dashboard/discount/forms.py:70
msgctxt "Shipping voucher form label for `apply_to` field"
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: saleor/dashboard/discount/forms.py:90
msgctxt "Value voucher form label for `limit` field"
msgid "Only if purchase value is greater than or equal to"
msgstr "결제 금액이 크거나 같을 때에만"

#: saleor/dashboard/discount/views.py:37
msgctxt "Sale (discount) message"
msgid "Updated sale"
msgstr "업데이트 된 할인"

#: saleor/dashboard/discount/views.py:38
msgctxt "Sale (discount) message"
msgid "Added sale"
msgstr "추가된 할인"

#: saleor/dashboard/discount/views.py:53
#, python-format
msgctxt "Sale (discount) message"
msgid "Removed sale %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/discount/views.py:103
msgctxt "Voucher message"
msgid "Updated voucher"
msgstr "업데이트 된 바우처"

#: saleor/dashboard/discount/views.py:104
msgctxt "Voucher message"
msgid "Added voucher"
msgstr "추가된 바우처"

#: saleor/dashboard/discount/views.py:122
#, python-format
msgctxt "Voucher message"
msgid "Removed voucher %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/group/views.py:37
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Created group"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/group/views.py:52
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated group %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/group/views.py:67
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed group %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/order/forms.py:36
msgctxt "Payment management form (capture, refund, release)"
msgid "Amount"
msgstr "총액"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:50
msgctxt "Payment form error"
msgid "Only pre-authorized payments can be captured"
msgstr "미리 인증된 결제수단에 한하여 보관 가능"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:61 saleor/dashboard/order/forms.py:83
#: saleor/dashboard/order/forms.py:108
#, python-format
msgctxt "Payment form error"
msgid "Payment gateway error: %s"
msgstr "결제 게이트웨이 오류: %s"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:72
msgctxt "Payment form error"
msgid "Only confirmed payments can be refunded"
msgstr "확인된 결제수단에 한하여 환불"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:98
msgctxt "Payment form error"
msgid "Only pre-authorized payments can be released"
msgstr "미리 인증된 결제수단에 한하여 지급연장 가능"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:116
msgctxt "Move items form label"
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:119
msgctxt "Move items form label"
msgid "Target shipment"
msgstr "타겟 배송"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:136
msgctxt "Delivery group value for `target_group` field"
msgid "New shipment"
msgstr "새로운 배송"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:172
msgctxt "Change quantity form label"
msgid "Quantity"
msgstr "재고"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:192
#, python-format
msgctxt "Change quantity form error"
msgid "Only %(remaining)d remaining in stock."
msgid_plural "Only %(remaining)d remaining in stock."
msgstr[0] "오직 한개의 %(remaining)d만 남았습니다."

#: saleor/dashboard/order/forms.py:220
msgctxt "Ship group form field placeholder"
msgid "Parcel tracking number"
msgstr "택배 추적 번호"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:227
msgctxt "Ship group form error"
msgid "Cannot ship this group"
msgstr "배송이 불가한 카테고리"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:264
msgctxt "Cancel order form error"
msgid "This order can't be cancelled"
msgstr "이 주문은 취소될 수 없습니다"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:283
msgctxt "Remove voucher form error"
msgid "This order has no voucher"
msgstr "이 주문은 바우처가 적용되지 않습니다"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:296
msgctxt "Order status field value"
msgid "All"
msgstr "전체"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:301
msgctxt "Payment status field value"
msgid "All"
msgstr "전체"

#: saleor/dashboard/order/forms.py:337
#, python-format
msgctxt "Change stock form error"
msgid "Only %(remaining)d remaining in this stock."
msgstr ""

#: saleor/dashboard/order/views.py:96
msgctxt "Dashboard message related to an order"
msgid "Added note"
msgstr "추가된 노트"

#: saleor/dashboard/order/views.py:119
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to a payment"
msgid "Captured %(amount)s"
msgstr "보관된 %(amount)s"

#: saleor/dashboard/order/views.py:142
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to a payment"
msgid "Refunded %(amount)s"
msgstr "환불된 %(amount)s"

#: saleor/dashboard/order/views.py:160
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Released payment"
msgstr "지급연장된 결제"

#: saleor/dashboard/order/views.py:185
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to an order line"
msgid ""
"Changed quantity for product %(product)s from %(old_quantity)s to "
"%(new_quantity)s"
msgstr "%(product)s의 수량이 %(old_quantity)s에서 %(new_quantity)s로 변경되었습니다"

#: saleor/dashboard/order/views.py:218
msgctxt "Dashboard message related to a delivery group"
msgid "removed group"
msgstr "삭제된 카테고리"

#: saleor/dashboard/order/views.py:221
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to delivery groups"
msgid "Moved %(how_many)s items %(item)s from %(old_group)s to %(new_group)s"
msgstr "%(how_many)s개의 %(item)s가 %(old_group)s에서 %(new_group)s로 카테고리가 변경"

#: saleor/dashboard/order/views.py:246
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to an order line"
msgid "Cancelled item %s"
msgstr "취소된 %s"

#: saleor/dashboard/order/views.py:272
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to a delivery group"
msgid "Shipped %s"
msgstr "배송된 %s"

#: saleor/dashboard/order/views.py:295
#, python-format
msgctxt "Dashboard message related to a delivery group"
msgid "Cancelled %s"
msgstr "취소된 %s"

#: saleor/dashboard/order/views.py:314
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated shipping address"
msgstr "업데이트 된 배송 주소"

#: saleor/dashboard/order/views.py:319
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated billing address"
msgstr "업데이트 된 결제 주소"

#: saleor/dashboard/order/views.py:337
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Cancelled order"
msgstr "취소된 주문"

#: saleor/dashboard/order/views.py:358
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed voucher from order"
msgstr "주문으로부터 바우처 삭제"

#: saleor/dashboard/order/views.py:404
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Stock location changed for %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/__init__.py:10
msgctxt "product bulk action"
msgid "Publish"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/__init__.py:11
msgctxt "product bulk action"
msgid "Unpublish"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/forms.py:25
msgctxt "Product class form label"
msgid "Product type"
msgstr "제품 타입"

#: saleor/dashboard/product/forms.py:47
msgctxt "stock form error"
msgid "Stock item for this location and variant already exists"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/forms.py:62
msgctxt "Product class form label"
msgid "Attributes specific to each variant"
msgstr "각 옵션의 속성"

#: saleor/dashboard/product/forms.py:65
msgctxt "Product class form label"
msgid "Attributes common to all variants"
msgstr "각 옵션의 일반 속성"

#: saleor/dashboard/product/forms.py:75
msgctxt "Product class form error"
msgid "Product variants are disabled."
msgstr "제품 옵션 제한되었습니다."

#: saleor/dashboard/product/forms.py:80
msgctxt "Product class form error"
msgid "A single attribute can't belong to both a product and its variant."
msgstr "단일 속성은 제품 및 이의 옵션에 포함될 수 없습니다."

#: saleor/dashboard/product/forms.py:94
msgctxt "Product class form error"
msgid "Some products of this type have more than one variant."
msgstr "이 타입의 몇몇 제품은 한 개 이상의 옵션을 가지고 있습니다."

#: saleor/dashboard/product/forms.py:106
msgctxt "product form"
msgid "Published"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/forms.py:108
msgctxt "product form"
msgid "Feature this product on homepage"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/forms.py:114
msgctxt "Product form placeholder"
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: saleor/dashboard/product/views.py:52
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added product type %s"
msgstr "추가된 제품 타입 %s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:72
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated product type %s"
msgstr "업데이트 된 제품 타입 %s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:92
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed product type %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/views.py:145
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added product %s"
msgstr "추가된 제품 %s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:220
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated product %s"
msgstr "업데이트 된 제품 %s"

#: saleor/dashboard/product/views.py:236
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed product %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/views.py:271
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Saved stock"
msgstr "저장된 품목"

#: saleor/dashboard/product/views.py:292
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed stock"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/views.py:330
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated image %s"
msgstr "업데이트 된 %s 이미지"

#: saleor/dashboard/product/views.py:334
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added image %s"
msgstr "추가된 %s 이미지"

#: saleor/dashboard/product/views.py:355
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed image %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/views.py:379
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Saved variant %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/views.py:448
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed variant %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/views.py:497
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated attribute"
msgstr "업데이트된 속성"

#: saleor/dashboard/product/views.py:498
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added attribute"
msgstr "추가된 속성"

#: saleor/dashboard/product/views.py:518
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed attribute %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/views.py:540
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated attribute's value"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/views.py:542
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added attribute's value"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/views.py:562
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed attribute's value %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/views.py:595
msgctxt "Dashboard message for stock location"
msgid "Updated location"
msgstr "업데이트 된 위치"

#: saleor/dashboard/product/views.py:596
msgctxt "Dashboard message for stock location"
msgid "Added location"
msgstr "추가된 위치"

#: saleor/dashboard/product/views.py:615
#, python-format
msgctxt "Dashboard message for stock location"
msgid "Removed location %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/product/views.py:664
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "%(count)d product has been updated"
msgid_plural "%(count)d products have been updated"
msgstr[0] ""

#: saleor/dashboard/shipping/views.py:39
msgctxt "dashboard message"
msgid "Updated shipping method"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/shipping/views.py:41
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added shipping method"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/shipping/views.py:71
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "%(shipping_method_name)s successfully removed"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/shipping/views.py:92
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated country shipping price %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/shipping/views.py:94
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added shipping price for %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/shipping/views.py:115
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed shipping method %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/sites/views.py:36
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated site settings"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/sites/views.py:65
#, python-format
msgctxt "dashboard message"
msgid "Updated authorization key %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/sites/views.py:67
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added authorization key %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/sites/views.py:86
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed site authorization key %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/staff/views.py:39
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Updated staff member %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/staff/views.py:54
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Added staff member %s"
msgstr ""

#: saleor/dashboard/staff/views.py:72
#, python-format
msgctxt "Dashboard message"
msgid "Removed staff member %s"
msgstr ""
